有冇人沖涼會鼻塞

好煩

熱水塞, 涷水唔塞

我得沖涼先唔鼻塞

個鼻